\thispagestyle{empty}
\begin{titlepage}
%images for thesis titlepage
%		\egin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
%			\node[yshift=-1.3cm,xshift=0.7cm] at (current page text area.north west) {\includegraphics[scale=0.07]{logo_1}};
%			\node[yshift=-1.3cm,xshift=-0.5cm] at (current page text area.north east) {\includegraphics[scale=0.08]{logo_2}};
%		\end{tikzpicture}
\begin{center}
%\vspace*{\baselineskip}
{\fontsize{16pt}{19.2pt}\selectfont \textsc{\biguni} }\\
{\fontsize{16pt}{19.2pt}\selectfont  \textsc{\uni}}\\[\baselineskip]
\vspace*{12\baselineskip}
% {\fontsize{22pt}{26.4pt}\selectfont Programski zadaci iz kolegija}\\[2\baselineskip]
{\fontsize{28pt}{33.6pt}\selectfont \textbf{\strut \subject \strut}}\\[\baselineskip]
{\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \titlee}\\[\baselineskip]
{\fontsize{18pt}{21.6pt}\selectfont \textit{\profesor}}\\[\baselineskip]
% {\fontsize{20pt}{24pt}\selectfont \textit{\asistent}}
\vfill
{\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont \authorr \hfill \textsc{\city}, \yearr. \hfill}
\end{center}

% \vspace*{12\baselineskip}
% {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont Ime i prezime: \textit{\authorr}}\\
% {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont Mentor:\hfill Student:}\\
% {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont \mentor\hfill \authorr}
% \vfill
% {\fontsize{14pt}{16.8pt}\selectfont \hfill \city, \yearr. \hfill}
\end{titlepage}

% \thispagestyle{empty}
% \begin{titlepage}
% \vspace*{\fill}
% \quad Izjavljujem da sam ovaj rad izradio samostalno koristeći znanja stečena tijekom studija i
%   navedenu literaturu.\\
%
% \quad Zahvaljujem mentoru na pruženoj pomoći pri izradi rada.\\\indent
% \quad Zahvaljujem roditeljima za sve.
%
% \vspace*{3.5\baselineskip}
% \hfill \authorr
% \vspace*{\fill}
%
% \end{titlepage}

% \thispagestyle{empty}
% \includepdf[pages={1}]{task.pdf}
